林鄭媽媽 鞠躬盡瘁 為香港,外資最終決定留底

林鄭：西方民主國家有國安法不見影響金融中心地位
邱騰華：美國取消香港特殊待遇 不損港國際金融中心地位
中資證券業協會譚岳衡：港股短綫波動屬於「預期之內的正常反應」

恒生指數升逾400點 滙豐升逾3%重上37元關口
全球憧憬經濟逐漸復甦，加上港股企穩回彈，滬綜指高開後一路上揚，科技股漲幅強勁，帶動滬指收升1%，報2846.55點，深成指收漲2.1%，創業板指更飆2.96%。

港商外資好放心國安法

愈升愈有

今日唔畀係中資買上去的？

希望升多D

呢D俗稱面子市, 用幾百億換面子, 清朝都試過, 但到最後係更加冇面+簽不平等條約+東亞病夫
通常愈要面子既人侮辱起上黎愈心身舒暢

咁最好衝上三幻

没事儿，買買買

那有錢.jpg

跟手聽日跌，就話廢青岀嚟搞事

我話賭王死，啲人做帛金，所以先升

nmsl

快d上番原價比我走 唔玩喇

大多數有錢佬去咗北京，可能買唔夠貨嘅自己睇路

留案底

連林鄭都突登出黎串麵仔